食人血饅頭食得咁開心？集氣report佢 偽黃可恥

旺角藥房都係賣緊$398@50個
Ig: yellow_teammembers
改個名就係黃？我屌啦
仲要唔知請埋咩奇怪人周圍dm人r人買口罩
唔好再過份d 三萬幾個followers咁開心呀啦
手足一定report佢好無
唔好再繼續比佢食人血饅頭

擺明連偽黃都唔係
用微博

個八婆block 左我

佢有話自己黃架本身

想派口罩，請大家幫忙

呢個都係一血饅頭